<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>English on Hugo Relearn Theme</title>
    <link>https://example.com/tags/english/index.html</link>
    <description>Recent content in English on Hugo Relearn Theme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 09:57:41 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.com/tags/english/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Can, Could, (be) able</title>
      <link>https://example.com/tuhoc/english/grammar/can-coud/index.html</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:57:41 +0700</pubDate>
      <guid>https://example.com/tuhoc/english/grammar/can-coud/index.html</guid>
      <description>Can, Could, và Be able to đều mang nghĩa “có thể”, diễn tả khả năng làm gì. Tuy nhiên, chúng vẫn có những sự khác nhau nhất định.
1. Can
Can được dùng để diễn đạt:
a. Khả năng ở hiện tại hoặc tương lai
Eg: I haven’t got time today, but I can see you tomorrow.
(Hôm nay tôi không có thời gian, nhưng tôi có thể gặp bạn vào ngày mai.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Động từ khuyết thiếu</title>
      <link>https://example.com/tuhoc/english/grammar/modal-verbs/index.html</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:57:41 +0700</pubDate>
      <guid>https://example.com/tuhoc/english/grammar/modal-verbs/index.html</guid>
      <description>Các động từ khuyết thiếu được sử dụng nhiều là Can, Will, May, Should, Must, Used to. Chúng ta cùng tìm hiểu về từng từ này với cách sử dụng riêng.
Modal verbs được sử dụng diễn tả mục đích và ngữ nghĩa của câu, bao gồm khả năng, sự cho phép, bắt buộc, cần thiết, dự đoán, yêu cầu,… .
ĐẶC ĐIỂM ĐỘNG TỪ KHUYẾT THIẾU:
- Không thêm –s, -ed, -ing vào sau động từ khuyết thiếu</description>
    </item>
    <item>
      <title>Một mẹo nhỏ</title>
      <link>https://example.com/tuhoc/anki/mot-meo-nho/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/tuhoc/anki/mot-meo-nho/index.html</guid>
      <description>Một mẹo nhỏ cho các bạn muốn tải file mp3 phát âm của một từ tiếng Anh nào đó (dân làm flashcard chắc rất thích cái này)
Click chuột phải vào một chỗ bất kỳ trên trang, chọn view page source.
Chọn ctrl + F, gõ &amp;ldquo;.mp3&amp;rdquo; vào, sẽ ra link file audio của từ&#39;
CÁCH 2: Cách tải file audio phát âm từ Google:
Những file audio phát âm này có định dạng MP3, và bạn có thể trực tiếp truy cập chúng mà không cần sử dụng Google Search trước.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>